# Eventex

Sistema de Eventos encomendado pela Morena.


## Como desenvolver?
1. Clone o Repositório.
2. Crie um VirtualEnv com Python 3.5
3. Ative o seu VirtualEnv.
4. Instale as dependências.
5. Configure a instância com o .env
6. Execute os testes.

```console
git clone git@github.com:diogogomes079/wttd-eventex.git wttd-eventex
cd python -m venv .wttd
source .wtt/bin/activate
pip install -r requirements-dev.txt
cp contrib/env-sample .env
python manage.py test
```

## Como fazer o deploy?
1. Crie uma instância no Heroku.
2. Envie as configurações para o Heroku.
3. Defina uma SECRET_KEY segura para a instância.
4. Defina DEBUG=False
5. Configure o serviço de E-mail.
6. Envie o código para o Heroku.

```console
heroku config myinstance
heroku config:push
heroku config:set SECRET_KEY=`python contrib/secret_gen.py`
heroku config:set DEBUG=False
#configuro o email
git push heroku master --force
```